「小學雞睇盤路」睇盤路搵錢錢

而家睇緊1357, 1918

1918,

花旗沽好多咁，都係 6998 主力買

1357呢 ，都係 6998 主力買

1638,

1799 成日玩野，幾球野又排入又沽，元大有D似john,. 345x 有奇怪。主力我估係hsbc暗買好大手，希望唔係散仔

有冇人知買hsbc 條友係乜水，又放2m @ 2.72

9 up下，有D郁，莫非大戶有mon?

1918 16.14. go go go 買盤力度堅

1918 16.20 now ，支水狂沽16.12 喎，咁奇?

高位反而外朱掃?

有冇人知6179 比富達係乜水?

排16.40 食先

1918

5194 君安全程都入左好多

強. 16.54!!!!!

16.40 個600k 完全冇down 既意思喎

嘩 走左上去16.50 比人隊咁都有！！！！！

比多6皮野去買，而家16.36都見過，神奇呀，D 人 有咪到咁

有冇人買左 1918?